訓左冇睇，今年有幾多人係維港睇煙花

迫撚到呢

好唔好睇